屌你老母，好多五毛開 post 幫白粉波洗底

我屌你老母啦，啲錢係香港人俾你個冚家剷。我攞返我啲錢你唔係以為我會多謝你呀傻閪

你冚家剷啦白粉波，唔撚識玩搞到有赤字我屌你老母閪啦
你好死撚咗佢啦。快撚啲填番一千億啦屌你老母

你返去帶白份啦傻閪

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

佢走粉點解唔洗坐監

劏房波死全家

可能為咗一毫子走粉真係咁撚折墮個官都未見過